憎自己老竇憎到唔想照鏡影相 想整容

仆街深藍講嘢冇人性 家事更加仆街不過驚自爆唔詳細講
照鏡見到自己覺得似佢就想打爆境鏡
影相個角度影得少少似佢 都立即del走張相
直頭好想去整容整到完全唔似佢
一諗起自己身體係佢篤精有份製成就覺得好撚核突
都唔明我老母點解會嫁啲咁嘅閪人

*塊鏡

I know this bro 早啲訓 聽朝見

晚晚都瞓唔撚到
每次一起身都好似係恐懼入面嚇醒咁
我諗每次都係發緊惡夢 不過醒咗唔記得內容

我都好憎自己阿媽
全家得佢深藍 講好唔提政見傷感情
佢仲要講一句唔講政治可以講乜
但佢接收嘅訊息除左TVB 仲要係微信朋友圈
講過睇RTHK直播，唔睇
樣樣都其他家庭成員唔順眼
成日口噏噏唔知講乜
前排仲要因為爭廁所發脾氣
鬧全家人都係暴徒 收埋咁多豬嘴喺屋企
我覺得佢痴撚左線

只要對你憎既人不瞅不彩
睇住佢老咗點衰又冇人理
咁會好啲

換個角度
值唔值得為啲無聊人放太多時間同感情
根本就係自己拎黎衰

世界很大
忘了他

日鳩日打電話嚟問我 煩到痴撚線

啲賤種係好痴線架
明明你都已經廢事屌佢
藍絲偏鍾意爭取打交 係要撩交打

同我一樣
已經掉咗件垃圾出街

I know that feel bro，佢地以經中毒太深，屌極都唔醒，有d愛屋企人既可能屋企人出事會轉色既

可惜手執財政大權嘅人唔係我

樓主幾歲
快啲財政獨立 以後唔好返去

好難 萬零蚊人工 瞓街

救人！中大人斬樹封二橋！！

嘩 仲以為我開post 完全係我心聲嚟
好撚想佢畀黑警追住打/被噴椒，畀人鶳。
佢份人真係好賤格，好冷血。
份人仆街都算仲要深藍，幾撚時死

就係因為佢地係親人
我冇辦法當佢地係無聊人
我問我女朋友 係咪要有一日睇住佢地喺街比人私了比黑警打埋一份
要比震憾教育佢地先會明

我已經出過事 保釋緊
佢咪一樣冇變過色
仲希望我以後都唔好再參與

改姓

最撚憎一句說話

點都好果個都係你老豆黎稼

睇見呢句字就已經想打人
佢冇撚當過我係仔

而且我根本唔想出世
係條粉腸扑野唔戴套依家就扮偉大老竇

係佢身上真係一點優點都搵唔到

我明

我係認真想整容 見到自己對眼 輪廓 就覺得好躁

重唔刪tvb？